南區居民表示：遍地開花咁耐，點解未到我地架？

特別係鴨脷洲大街一帶，海怡半島
居民好想聞煙喎

鴨脷洲一封地鐵站 橋road block就仆街

琴晚深水埗單野正式宣布黑警公安化！

地理輸晒 我唔想游水返香港仔

南區硬咁撚細

去黃竹坑反思警察機關根深蒂固既問題、回憶當日水上樂園既海洋公園

難走。

困獸鬥
支援慢

係個島上送頭？

南區有四樣重點
1 有警察訓練重鎮 - 黃竹坑警校
2 有吸引內地遊客重點旅遊設施 - 海洋公園
3 有曾被健力士世界紀錄大全：世界上人口密度最高的島嶼 - 鴨脷洲
4 是全港最多富豪的居住地之一

如果係示威，南區重點應在黃竹坑警校和海洋公園
不在鴨脷洲

有咩用？係未有地鐵之前，你試下香港仔魚市場同香港仔隧道同時有交通意外...即刻成個南區死左一半

香港仔經西部，即香港仔》田灣》薄扶林》香港大學》西環》中環呢段路，塞得無咁勁

其實好慢，一過左寶翠園先快

講到尾你都係得兩條主路出入南區，俾人封曬2邊路既話，你諗住叫d 人行山走？ 定係坐船走？

香港仔回港島北有幾段路
1 港鐵（最快）
2 香港仔隧道（唔塞好快）
3 經港島西部繞山（大概九個字，塞車情況唔多）
4 經港島東部繞山（大概一個鐘）
5 自已行山出港島北，香港仔水塘道》灣仔峽道，以時速三至四公里步速，大概行兩個鐘。

但坦白講
南區的確冇其他區果啲急切性問題
如果有多餘人力不如去支援其他區先
而且地理上嚟講佢地一出煙我地好難散到
想走都遲走 到時只會吃力不討好

南區有海洋公園和黃竹坑警校
並非無迫切性
有關注南區逃生問題
其實南區除左隧道和港鐵外
仲有很多很多行車的山路和巴士路可以走
就算係行山，南區去港島北都唔會太遠，最多行兩個鐘
再唔係香港仔碼頭都有船離開南區

反而鴨脷洲就唔好亂搞
因為對外交通真係靠晒鴨脷洲橋道、港鐵和街渡
鴨脷洲至香港仔街渡，通常坐得幾十人，好難疏散幾千人

你嗰邊好撚多離地仆街

一左一右封左 你真係唯有行山走

南區班離地撚不食人間煙火

海洋公園和黃竹坑警校點迫切法？

你有無諗過同一時間大量人入南區需要幾多時間？之後全部人一齊走既時間，你所講既行2個鐘山就走到其實唔係太可能發生？

離島都未放煙

仲有很多車路，繞山走出港島北
仲有船呢

推

鴨利洲一出催淚彈係災難
全世界人口最密小島
不過大橋一落就係差館
抄小路一出又係差館
無得走

咪撚挽啦，點走阿

挽你老母

On9，南區俾人封兩條路就收撚左皮

屌你啲5p字呀

去長洲

海洋公園夜晚開就同你行下南區啦

認真冇路走，唔好
香港仔隧道經常紅隧塞返入去，有地鐵都冇乜改善過
地鐵之前613已經試過唔停金鐘，淨係去到海洋公園
兜去西邊出金鐘/中環嘅巴士又唔密
一封就gg

成個港島下半部都係叫南區喎

海洋公園一天遊

路就得一條
散水就冇路走

呢度真係要靠居民

重有鴨脷洲口音

全部離地撚，未必咁易做到

其實如果起點係南區，終點係西區有冇得諗

住海怡果班撚屌藍過藍威寶
點搞?

希望有日會起條橋
喺支那嗰邊連過去
變做下一個東涌

張超雄大將軍

南區個TG group 係咪冇咗？